# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-08 15:24+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:621 .\Doctor\static\js\doctor.js:795
#: .\Doctor\static\js\doctor.js:829 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:328
#: .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:794 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:968
#: .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1002
#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:140
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:140
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:176 .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:119
#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:117
#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:131
#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:1154
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:320
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:703
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:924
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:958
msgid "Select patient first."
msgstr "먼저 환자를 선택하세요."

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:755 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:928
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1172
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1291
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1354
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1404
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:884
msgid "No Result !!"
msgstr ""

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:834 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1007
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:963
msgid "Diagnosis is empty."
msgstr "진단명은 필수 입니다."

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:874 .\Doctor\static\js\doctor.js:880
#: .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1045 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1053
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:1000
#, fuzzy
#| msgid "amout is empty."
msgid "amount is empty."
msgstr "수량은 필수 입니다."

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:886 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1058
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:1005
msgid "days is empty."
msgstr "일수는 필수 입니다."

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:948
msgid ""
"Failed \n"
"already settled or is settled."
msgstr ""
"실패 했습니다.\n"
"이미 계산중 이거나 계산 되었습니다."

#: .\Doctor\static\js\doctor.js:950 .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1098
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:1038
msgid "Saved"
msgstr "저장 됐습니다."

#: .\Doctor\static\js\doctor_PM.js:1096
#: .\physical_therapist\static\js\physical_therapist.js:1036
msgid ""
"Only SOAPD and Recommend are saved. \n"
"already settled or is settled."
msgstr "주호소, 진료내역, 사정, 치료계획, 진단명만 저장 됩니다. \n이미 계산 중이거나 계산 되었습니다."

#: .\Doctor\static\js\report.js:99 .\Laboratory\static\js\laboratory.js:101
#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:95
#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:163
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:95
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:163
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:131 .\Pharmacy\static\js\inventory.js:199
#: .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:72 .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:142
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:941
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1485
msgid "Saved."
msgstr "저장 됐습니다."

#: .\Doctor\static\js\report.js:338
msgid "Type a text for searching"
msgstr "검색 할 텍스트를 입력하세요."

#: .\Laboratory\static\js\laboratory.js:78
msgid "Select test first."
msgstr "먼저 검사를 선택하세요."

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:71
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:71
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:107 .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:48
msgid "Select medicine first."
msgstr "약을 먼저 선택해주세요."

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:75
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:75
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:111 .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:52
msgid "Amount should be number"
msgstr "수량은 숫자이어야 합니다."

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:144
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:144
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:180 .\Pharmacy\static\js\pharmacy.js:123
msgid "Already done."
msgstr "이미 완료 됐습니다."

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:251
msgid "New Procedure"
msgstr "새로운 처치"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:260
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:260
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:301
msgid "Edit Data"
msgstr "데이터 수정"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:280
#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:341
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:280
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:341
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:334 .\Pharmacy\static\js\inventory.js:415
msgid "Please Refresh this page."
msgstr "페지지를 새로고침 해주세요"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:304
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:304
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:358
msgid "Name is necessary! "
msgstr "이름은 필수 입니다!"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:309
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:309
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:363
msgid "Name in Vietnamese is necessary! "
msgstr "베트남 이름은 필수 입니다!"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:356
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:356
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:39 .\Pharmacy\static\js\inventory.js:502
#, fuzzy
#| msgid "Select Depart."
msgid "Select Item."
msgstr "과를 선택해주세요."

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:360
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:360
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:506
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1497
msgid "Are you sure you want to delete ?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

#: .\Manage\static\js\inventory_precedure.js:372
#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:372
#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:518
#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:227
msgid "Deleted"
msgstr "삭제 됐습니다."

#: .\Manage\static\js\inventory_test.js:251
msgid "New Test"
msgstr "새로운 검사"

#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:292
msgid "New Medicine"
msgstr "새로운 약"

#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:704
msgid "You really want to disposal medicines?"
msgstr "정말로 폐기 하시겠습니까?"

#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:718
#, fuzzy
#| msgid "deleted."
msgid "deleted"
msgstr "삭제 됐습니다."

#: .\Pharmacy\static\js\inventory.js:731
msgid "Count is more than left"
msgstr "수량이 남은것 보다 많습니다."

#: .\Radiation\static\js\radiation.js:34
msgid "Image Select or save First."
msgstr "우선 이미지를 선택하거나 저장 해주세요."

#: .\Radiation\static\js\radiation.js:161
msgid "deleted."
msgstr "삭제 됐습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:514
msgid "Question 5 is empty."
msgstr "5번 문항이 비어있습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:546
msgid "Question 8 is empty."
msgstr "8번 문항이 비어있습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:553
msgid "Question 9 is empty."
msgstr "9번 문항이 비어있습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:858
msgid "'Gender' is necessary."
msgstr "'성별'은 필수 입니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:869
#: .\Receptionist\static\js\reception.js:991
msgid "'"
msgstr ""

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:965
msgid "Failed."
msgstr "실패했습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1074
msgid "has been Recepted."
msgstr "접수됐습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1099
msgid "failed to recepted."
msgstr "접수에 실패했습니다."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1156
msgid "Input search string."
msgstr "검색어를 입력해주세요."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1215
msgid "Abnormal approach"
msgstr "비정상적인 접근"

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1464
msgid "Select Depart."
msgstr "과를 선택해주세요."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1468
msgid "Select Doctor."
msgstr "의사를 선택해주세요."

#: .\Receptionist\static\js\reception.js:1509
msgid "Deleted."
msgstr "삭제 됐습니다."

#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:36
msgid "Doy you want to change reservation?"
msgstr "예약을 변경 하시겠습니까?"

#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:1180
msgid "Already paid."
msgstr "이미 지불 되었습니다."

#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:1184
msgid "Payment amount should be lower than remaining."
msgstr "지불금액은 총액보다 높을 수 없습니다."

#: .\Receptionist\static\js\storage_page.js:1186
msgid "Paid"
msgstr "지불 했습니다."

#: .\app\static\js\main.js:15
msgid "Right click is not available."
msgstr "우클릭은 불가능 합니다."

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:47
#, javascript-format
msgid "Available %s"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:53
#, javascript-format
msgid ""
"This is the list of available %s. You may choose some by selecting them in "
"the box below and then clicking the \"Choose\" arrow between the two boxes."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:69
#, javascript-format
msgid "Type into this box to filter down the list of available %s."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:74
msgid "Filter"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:78
msgid "Choose all"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:78
#, javascript-format
msgid "Click to choose all %s at once."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:84
msgid "Choose"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:86
msgid "Remove"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:92
#, javascript-format
msgid "Chosen %s"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:98
#, javascript-format
msgid ""
"This is the list of chosen %s. You may remove some by selecting them in the "
"box below and then clicking the \"Remove\" arrow between the two boxes."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:108
msgid "Remove all"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\SelectFilter2.js:108
#, javascript-format
msgid "Click to remove all chosen %s at once."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.js:48
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.min.js:2
msgid "%(sel)s of %(cnt)s selected"
msgid_plural "%(sel)s of %(cnt)s selected"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.js:117
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.min.js:5
msgid ""
"You have unsaved changes on individual editable fields. If you run an "
"action, your unsaved changes will be lost."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.js:129
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.min.js:5
msgid ""
"You have selected an action, but you haven't saved your changes to "
"individual fields yet. Please click OK to save. You'll need to re-run the "
"action."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.js:131
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\actions.min.js:6
msgid ""
"You have selected an action, and you haven't made any changes on individual "
"fields. You're probably looking for the Go button rather than the Save "
"button."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:13
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:115
msgid "Now"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:14
msgid "Midnight"
msgstr "새벽"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:15
msgid "6 a.m."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:16
msgid "Noon"
msgstr "오후"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:17
msgid "6 p.m."
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:82
#, javascript-format
msgid "Note: You are %s hour ahead of server time."
msgid_plural "Note: You are %s hours ahead of server time."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:90
#, javascript-format
msgid "Note: You are %s hour behind server time."
msgid_plural "Note: You are %s hours behind server time."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:133
msgid "Choose a Time"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:163
msgid "Choose a time"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:180
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:340
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:245
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:325
msgid "Today"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:262
msgid "Choose a Date"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:319
msgid "Yesterday"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\admin\DateTimeShortcuts.js:331
msgid "Tomorrow"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:12
msgid "January"
msgstr "1월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:13
msgid "February"
msgstr "2월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:14
msgid "March"
msgstr "3월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:15
msgid "April"
msgstr "4월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:16
msgid "May"
msgstr "5월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:17
msgid "June"
msgstr "6월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:18
msgid "July"
msgstr "7월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:19
msgid "August"
msgstr "8월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:20
msgid "September"
msgstr "9월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:21
msgid "October"
msgstr "10월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:22
msgid "November"
msgstr "11월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:23
msgid "December"
msgstr "12월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:26
msgctxt "one letter Sunday"
msgid "S"
msgstr "일"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:27
msgctxt "one letter Monday"
msgid "M"
msgstr "월"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:28
msgctxt "one letter Tuesday"
msgid "T"
msgstr "화"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:29
msgctxt "one letter Wednesday"
msgid "W"
msgstr "수"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:30
msgctxt "one letter Thursday"
msgid "T"
msgstr "목"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:31
msgctxt "one letter Friday"
msgid "F"
msgstr "금"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\calendar.js:32
msgctxt "one letter Saturday"
msgid "S"
msgstr "토"

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\collapse.js:27
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\collapse.js:45
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\collapse.min.js:2
msgid "Show"
msgstr ""

#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\collapse.js:41
#: .\obj\Release\Package\PackageTmp\static\admin\js\collapse.min.js:2
msgid "Hide"
msgstr ""

#~ msgid "Outbreak Day is empty."
#~ msgstr "발생일이 비어있습니다."

#~ msgid "Opinion is empty."
#~ msgstr "소견이 비어있습니다."

#~ msgid "Purpose is empty."
#~ msgstr "용도가 비어있습니다."

#~ msgid "Outbreak Date is empty."
#~ msgstr "발생일이 비었습니다."
